[環保撚慎入] 點撚解要走塑？

飲凍檸茶， 成日督唔撚到啲檸檬
成日卡住左隻匙羹係啲檸檬度

屌你老母

所以我不嬲自備飲管

師兄咁撚環保？

為地球出一分力啦 後生仔

屌你老母，郁啲就話要環保
扑嘢又唔見下下都環保

屌你 咪又係自備膠飲管落去飲

我一枝膠飲管用半個月

咪係
今時今日出街
個袋一定有一包超值選飲管同一支泰式辣醬

屌 隔住個mon都覺得污糟

泰式辣醬 自己屋企剩返少少

始終要屈服，除非罷食

呢個世界最唔環保就係生仔，如果環保撚有個仔我一定屌柒佢

瘋狂同佢個女補習下乜嘢叫環保

屌你老母次次卡住支匙羹
真係飲到嬲

搞到要用食飯嗰隻匙羹筷子放落去

唔知以為洗緊餐具

環保撚咁講

飲管一定要用膠架咩 唔可以買啲環保飲管比人用架咩 為左講到自己間公司對環境好好而唔用膠飲管
不如學下ikea啦屌

Aeon suen 負皮

佢哋自己又想慳

好威威啊，屌環保撚

班高層既智商應該唔係一般人可以達到 完全冇企係消費者既角度諗野 只係識得跟潮流

知你環保啦